有無人試過嬲到頭痛

做左廿幾年人 第一次嬲到頭痛

試過嬲到流鼻血

我試過嬲到 眼d微絲血管爆哂出黎

嬲到射精